和理非滿意未？

170+萬人出黎
俾人笑傻仔！
笑鳩你地怕解放軍！
我唔知和理非呢條路仲可以走到幾遠！
依家自己友俾人斬！777當你地係契弟！
呢啖氣我自己點都吞唔撚落！

唔使再分和理非同勇武
大家都係手足

老解響深圳集結！
依家嚇到你班友唔敢出手！
以後乖乖地行完就算喇

咪分化
170萬人和理非無同勇武割席

分化post 無建設性 大家可以唔駛理

事後孔明post,
不理了

希望仲未接受到武力反抗既手足早日醒覺

反而我覺得係激將法

不分化

少分化啦
低手到噉
大佬你4位數㗎，咪嘥你老細啲ac啦

AGGER

Blocked

垃圾樓主 而家又冇話唔撐勇武

咪嬲 和理非完左 就到死線+升級

莫講話你
我都係
我地要俾人恰到幾時

唔好分化，無咁多和理非行出黎件事就無咁大國際關注

咪分化
下次俾你主場又點話

事後孔明 收啦
從上星期已經無分 和勇啦！

希望和理非都升級下

達狗都一直在關注

不推無意思文